去美心MX點餐時講：我要「很大唷！焗豬扒飯！」，點解個收銀同另一枱收銀仲有個客會笑？

大家樂先好食

笑你連美心依啲垃圾都食

笑你連嗌野食都唔識嗌

你要讀埋個感嘆號出黎

好細唷

樓主?

.樓主好靚仔

你係咪講錯撚大唷！豬扒飯咁呀？